\chapter*{Danksagungen}
Ich möchte an dieser Stelle \Woelk~und \Schoen~für die angenehme Zusammenarbeit
und Unterstützung vor und während der Thesis danken.
\newline
Ferner möchte ich mich besonders bei \Martin~für die ausgiebigen Erläuterungen
der Grundstrukturen der zugrunde liegenden Anwendung und hilfreichen Verweise zu
weiteren Grundlagen wie \Lara, \REST~und Vue.js bedanken.
Ohne diese Hilfe wäre die Implementierung der Erweiterung wesentlich schwerer
gewesen und weniger Anforderungen hätten umgesetzt werden können.
\newline
Zudem möchte ich mich bei allen weiteren Entwicklern der zugrunde liegenden
Anwendung dafür bedanken, dass eine einfach zu erweiternde Software mit vielen
hilf-reichen Komponenten geschaffen wurde und als Grundlage für diese Thesis
genutzt werden konnte.
\newline
Zuletzt gilt mein Dank allen Programmierern, die Ihren Code frei zur Verfügung
stellen und somit mein Wissen in der Programmierung erweitert sowie die
Umsetzung dieser Erweiterung vereinfacht haben.